**********************************
Имя: 			HW Saver Image
Версия: 		1.0.0
Создатель: 		Heavenly Waltz
ENG: 			Convert any images to the specified graphic format.
RUS: 			Конвертация любых изображений в указанный графический формат.
**********************************

////////////////////////////////////////////////////////
Создано на:
-----------
Язык: 			PHP
////////////////////////////////////////////////////////

Класс для сохранения картинок.
Может преобразовать входные картинки форматов webp , jpeg , gif , png
В указанный формат и сохранит в файл.

Принимает локальные ( ./img/img.png ) Картинки и Глобальные ( http://img.com/img.png ).

Выполнит кучу проверок и если сможет сохранит их. куда укажите, с нужным вам форматом. 

Поддерживает ресайзин ( изменение размеров ). тоесть вы мжете задать указанные размеры,
и картинки большего формата сожмутся под него, 
соблюдая пропорции либо нет.



**********************************
Возвращает:
OK Если всё успешно и  хорошо
Array
(
    [res] => 'OK' // Обязателно присутствует в каждом ответе
    [info] => $val // информация ответа ( может быть разной )

)

ERROR Если Произошла ошибка
Array
(
    [res] => "ERROR" // Обязателно присутствует в каждом ответе
    [info] => "HW_saverImage:ERROR - $val" // информация ответа только текст о текущей ошибки

)


**********************************
_____________________________________________________________________________
Function 
$SaveImgWebp = new HW_saverImage(); // инициализирует сам класс для дальнейшей работы

// Сохранит картинку.
$SaveImgWebp->saveImg('./img/img.png'); 

// Устанавливает папку для сохранения картинки ( можно делат 1 раз вне цикла )
$SaveImgWebp->setSaveDir('./save_images'); 

// Установим Путь до картинки, Можно сразу, saveImg($file) или setImg($file) 
$SaveImgWebp->setPathImg('https://site,com/img.png');

// Установим картинку в объект.
$SaveImgWebp->setImg('http://site,com/img.png'); 

// Установим Максимальные размеры для картинки. оба параметра не обязательные
$SaveImgWebp->setMaxSize('',1070);

// Установим Минимальные размеры для картинки. оба параметра не обязательные
$SaveImgWebp->setMinSize(30,30); 

// Установим Минимальные вес картинки в килобайтах
$SaveImgWebp->setMinKb(10);

// "save" - пропорции картинки сохранятся при её сжатии  до _max_ размеров. 
// "max" - картинка растянится до _max_ размеров принудительно не зависемо от своих размерв. 
$SaveImgWebp->setTupeProportions("save");

// Установим тип для сохроняемых картинок webp , jpeg , gif , png
$SaveImgWebp->setTypeSaveImg('webp'); 

// Просто удалит картинку
$SaveImgWebp->deleteImg() 

// Проверит и если картинка маленькая удалит по КилоБайтам
$SaveImgWebp->deleteImgMinKB() 

// Проверит и если картинка маленькая удалит по размерам
$SaveImgWebp->deleteImgMinWH() 

_____________________________________________________________________________
Example / Пример

// Допустим нам нужно просто сохранить картинку из ресурса:
	$SaveImgWebp = new HW_saverImage();
	$SaveImgWebp->saveImg('./img/img.png'); или $SaveImgWebp->saveImg('http://img.com/img.png');

// Сохранить много картинок в ЦИКЛЕ.
	$SaveImgWebp = new HW_saverImage();
	foreach ($array_images as $path_img){
		$SaveImgWebp($path_img);
	}

// Удалить картинку если она не соответствует минимальным требованиям
	$SaveImgWebp = new HW_saverImage();
	$SaveImgWebp->setImg('./img/img.png'); // Установим картинку
	$SaveImgWebp->deleteImgMinKB() // Проверит и если картинка маленькая удалит по КилоБайтам
	$SaveImgWebp->deleteImgMinWH() // Проверит и если картинка маленькая удалит по размерам
		или 
	$SaveImgWebp->deleteImgMinKB('./img/img.png') // Проверит и если картинка маленькая удалит по КилоБайтам
	$SaveImgWebp->deleteImgMinWH('./img/img.png') // Проверит и если картинка маленькая удалит по размерам

// Просто удалит картинку 
	$SaveImgWebp->setImg('./img/img.png'); // Установим картинку
	$SaveImgWebp->deleteImg()
		или 
	$SaveImgWebp->deleteImg('./img/img.png')

// Удалить много картинок в ЦИКЛЕ. если они не соответствуют параметрам
	$SaveImgWebp = new HW_saverImage();
	foreach ($array_images as $path_img){
		$SaveImgWebp->setImg($path_img); // Установим картинку
		$SaveImgWebp->deleteImgMinKB() // Проверит и если картинка маленькая по КилоБайтам удалит 
		$SaveImgWebp->deleteImgMinWH() // Проверит и если картинка маленькая по размерам удалит 
	}

 _____________________________________________________________________________